何郭佩珍中學校長禁止舊生反陸運會

何郭佩珍中學係咪史上第一間唔比舊生反陸運會既學校

反你老母

陸運會可以加開 衝警盃

自推

大把啦
南屯門官立中學，姐係cut咗初中通識嗰間，唔比人返水運陸運，同埋舊生如果着咗短褲或者染咗頭髮，都唔可以入學校搵老師㗎

佢係因為政治因素